日本封國延長一個月，料夏天續步解封

from 讀賣新聞

日本封國延長一個月，料夏天續步解封
取消免簽證政策延長一個月
夏天先准許在日營業者入國
之後係留學簽證人士
最後是觀光客

等睇百萬港豬聖誕衝擊日本

source？上讀賣搵唔到

想呀

100%的事

唔去日本唔通上街送頭咩

港豬可買定機票去日本過年

大阪、東京一機機港豬

聖誕同倒數可以返鄉下，唔駛留喺地獄

到時香港人同大陸人一樣去日本慢慢搞簽證啦

期待對香港解封後搶先去日本旅行
不過前提是香港豁免對從日本回港居民隔離措施

都幾肯定年尾全球又爆過

所以要早少少去，唔好等咩人地去先，睇人地有冇事，事就一定有

如果暑假解封的話，港豬就唔會等到聖誕

去日本就=港豬？

你閱讀障礙幾時有人咁講

難分真與假

其實幾時去旅行 先唔駛隔離14日